［世界大戰］沙爹牛麵定沙牛麵

沙爹牛麵
沙牛麵

由細到大都嗌開沙爹牛麵
成班叫沙牛麵嘅邪道

仲有其實沙牛麵應該點讀
明明人地係沙saa3爹
變撚左沙saa1牛
九唔撚搭八

不嬲叫嘔麵

沙麵

叫開屎麵

叫沙牛嘅人不如出嚟講下邊度學返嚟

叫沙嗲嘔麵

沙爹嘔麵 唯一正解

沙牛沙麵

叫開 嗲嘔麵

爹嘔

嗲嘔麵！！！

嘔面

沙嗲嘔麵！！！
嗲嘔麵！！！

點都係嗲牛
沙牛麵都唔知係乜嚟

沙嗲嘔麵 一定係

認唔認同底線係嗲嘔麵/嘔麵

正評+1

一定係沙嗲嘔麵
講嗲嘔麵都算
講沙牛麵新移民？

嘔麵是常識吧

沙嗲嘔

收嗲

B麵
我食開嗰間B餐係沙茶牛麵

有巴打開左香港真沙牛關注組無人講

戇鳩樓主呃like啫

我叫 嗲牛麵，sor

a餐